有圖 我咁講呢個芷若先係最正嘅芷若

負皮班大陸狗死出連登ok?